唔想講野，自己睇相

S2毒撚据扒餐

真實情況

觀塘？

個汁咁樣衰,薯條又得個兩三條都敢收60蚊一個餐

屌 伏撚到呢

劣食

銀龍貴少少 不過足料好多 有埋甜品

合成扒

屌佢老母

差唔多啦

餐牌張相唔樂吹咁大啦

屌你老未閪 呢間野垃撚柒圾到 冇眼睇

好貴

又貴又垃圾，呢啲地盤佬飯頂盡值$35

樓主好慘商品說明條例告唔告得入？

20蚊成本

荔枝角？

痴線呃錢呃到咁

屌你 推到佢冇人去食

笑撚死

同一間

薄撚過人情

蠔油

差咁遠？

預咗架啦應該

唔撚係掛

笑死

長廣樓下？

樓主個樣問題

食花園好撚過啦 塊扒成尺長

大家樂正好多

睇死樓主硬食 唔敢講

係到做pt

平時d扒無咁細幾大舊㗎和
巴打你唔係咁好彩啦
不過我都覺得d野食貴左d
尤其d小菜
夠膽死六隻黃金蝦賣78蚊

我覺得佢似 食完先影
我係依間野食扒餐超過20次
都未試過發生咁既事
薯角係少 其他正常
同埋想問 你地d焗飯點解咁難食

很會做生意

呢個我就唔知啦
未試過食焗飯
不過d小菜炒得幾香嘅
btw唔好食羊腩d羊腩紫紫地色

間野常餐都差不多50，不了

我自己整都好食過佢啦

塊牛薄過紙
不如下次自己整啦

60幾蚊食到咁

荔枝角個間 ？
平時食野唔差架喎
但你份扒真係

重讀緊中學個陣..同d同學食耶撚閣..幾個都無叫一樣既餐
之後d扒同一時間送黎 其中一個同學（支那底）無啦啦舉手叫個waiter黎..指住自己碟野話塊扒會唔會大舊左少少
之後人地換過塊比佢..我同其他同學想搵窿捐

長沙灣應該正常過觀塘果間

有時唔想食大家樂呢d快餐
但明顯大家樂同樣價錢個質素仲好過下面靚仔d個張相
可以點做?

唔係又黎講句自己煮